一人一個ff既主題Café

嬰兒Café

好似托兒所咁收留啲bb係度
然後嚟飲嘢既客人可以同一個bb玩（好似貓Café嗰啲咁）
指名制：要俾指名費可以指定一個bb玩

有得點奶俾bb飲同埋餵奶（類似夜總會點酒）（有分級數）

呢個idea 幾得意
可惜現實好難執行 因爲有安全問題

所以係ff
淨係要keep住有bb係度都好難

其實我覺得香港人咁忙又無時間
有人要搵人揍細路
有人就鐘意玩細路
如果有個平台可以滿足哂兩邊人就好

然後加d商業元素
等d客人沉船
營業獎金嗰啲 鼓勵多啲家長放個小朋友係度

譚仔女僕cafe
煮能 禾地一齊施既摸化 令碗米跣更喳巧食呀

咁細個就推出黎做雞

廢老café
比錢入去做埋佢嗰份仲要俾佢屌體驗照顧老人家

奶腳cafe

黑奴cafe

BL cafe

cafe主題cafe

M男cafe

肥絲 cafe

有得扑野既女僕cafe

普通女僕cafe就係少左扑野，叫雞又太露骨通常都冇前戲，有得扑野既女僕cafe就正哂

如月群真好似有套漫畫都係咁

黑絲cafe

腋下咖啡室

大波妹café

生加 生加

仲以為樓主講人中之龍嗰個